2020年既TVB一點收視=225000人；2015年仲係65000人

2020年
有鑑全港電視將於12月1日轉為全數碼廣播制式，因應廣播模式改變，無綫電視（TVB）公布收視的方式也有所不同。今日（11月16日）更在翡翠台廣告時段公開各個電視台在2020年1-10月的收視。根據CSM收視調查，黃金時段晚上7點至10點，翡翠台的數碼直播收視為20.6點（接觸觀眾近450萬），J2台有1.9點，新聞台有2.4點，而ViuTV99台於同時段則有2.1點，開電視則有1.2點。

2015年
而據TVB資料，2015年的總電視人口為646.6萬人，每一個收視點代表總電視人口的百分之一，即6.5萬人。

數碼廣播仲靠數盒計收視

Dominion

事實上的確有人睇
唔少仲要係黃絲

廣告收入反應收視人數

唔洗嘈

東張西望多廣告到

我連屋企個機頂盒都扑撚爛埋

根據CSM收視調查，黃金時段晚上7點至10點，翡翠台的數碼直播收視為20.6點（接觸觀眾近450萬）

個800個機頂盒一係茶記部電視一係一二星酒店房

數碼直播收視同接觸觀眾係兩件事嚟
接觸觀眾係計埋其他途徑

大長金結局都無450萬人睇啦，吹得就吹

啲死五毛弱撚智講咩黃絲都睇所以條數大，計埋死屍都無450萬啦屌佢老母

唔係計埋d咩多平台7天合計咩

Show data啦
屌你老母係到9up

接觸觀眾450萬?
大陸都冇吹咁撚大

報大數？以前d節目真係好爆既三十幾點好似 咁咪多過香港人口？

亞視做左幾十年冤大頭

搵我？？

煲數都唔係咁煲呀。。。

點解冇人戴口罩

以前咩上海灘成6。70點收視

一個3~4人家庭，開左電視佢就計4人…
事實只有一個c9一路睇一路做家務或同其他C9用電話吹水

每一個收視點代表總電視人口的百分之一

"翡翠台的數碼直播收視為20.6點（接觸觀眾近450萬）"
香港有二千萬人口？
ＴＶＢ將住燈柱果Ｄ同朋友仔都計算在內？